覺唔覺Giordano d 衫高質過Uniqlo 好多

Uniqlo d 衫根本完全冇design

脫毒必備！

等baleno成日覺得係左丹佬既對手

H&m高質